970 sli 問題

有無人知道點搞😂
落咗sli brigde部腦話無

明明兩張一樣😅

Sli bridge 插錯位

咁應該點插

Google 好難咩？

如果你有兩條可以插晒兩條

理論上會快咗

我實係無google先上黎問
試過都係唔得

兩張真係一樣咩

你拔走其中一條cable 先啦

Sli 連mon 係唔可以兩咭各拮一隻mon

你條sli bridge 係靠左插唔係靠右插喎

咁插先啱喎

兩邊都試過呀😪 反轉180度都試過

你插左邊

唔插右邊架

仲有

拔咗 reboot 過部樣情況一樣

拔走你2716隻mon 先

Sli dual mon唔係每張咭各拮一隻mon架

你插晒兩隻mon 去喺上面張display card先啦

屌 得咗。。。靜駁一隻mon佢又比喎 關事架咩🌚

你出dual mon 可以

但駁法唔係每張咭各插一隻mon

而係兩隻mon都駁晒去主咭度

因為sli on 係指佢哋一齊運作

依家d人，搞掂就拍吓蘿柚然後潛水

原來970sli 都唔夠1080勁

真係貪佢夠熱夠晒電

唔係你想點？
畀返十萬八萬你？
on99

佢上面俾粒我本身都唔想再教佢

係見咁少人玩sli ，值得鼓勵

同唔忍心佢on99 插錯晒線

點知睇一睇原來970 sli 先勉強貼近1080 ，真係得咪笑

你老母無教你要講唔該呀？

基本禮貌都無仲衝出嚟同人講你無家教

得啖笑*

970硬傷 3.5GB VRAM
不利SLI

做人無公關

簡單講句thanks 就可以了

咁如果本身有張970

平平哋執張二手970 試sli 都可以

1070 8GB 良心得多

原來970連1060都不如

咁sli 完追貼1080 又算係咁

不過真係又熱又食電

能單不雙
賣走張970 換1070好過
多4.5gb vram 散熱又好搞

2080都係8GB 有少少唔良心

咁唔知佢咩背景啦

我都係見sli 三隻字先入嚟睇吓

話時話

2080ti sli 換做Titan rtx 好似有d on9?

用緊1080ti 11GB
換2080又好on9

唔夠用咩？

4k 會爆到窒？

1080 ti 有保二手抵玩架

順 但多d vram表現會再好d
可能老黃怕2080同2080ti差距太少

咁你換Radeon VII 啦

非常on9
等下一代好過

呢隻gpu唔夠勁

直上2080ti吧

2080ti 打4k Ray tracing 唔夠力

打BFV 同metro 開RT都要開0.8 resolution scale 先有近60fps

DLSS 又唔爭氣，一係曚到仆街（BFV), 一係廢咗HDR(metro)

titan rtx 冇快到喎
A級非公2080ti預超都應該贏

我就係呢個case 幾舊水就執張卡翻黎 upgrade 算係咁
同埋唔該喎ching

唔該喎

俾你咁講就feel到好似句句有骨

我見2手1080都唔平

只要你隻牛頂得順，又唔怕熱，又唔怕唔係乜game 都支援，咁都不失幾便宜的升級方法

唔好太執著

反正唔係娶老婆